[突發］Boris Johnson瀨嘢

汁: bbc